金仔因應阿侵要求放美國囚犯，中國又嬴

阿侵又輸
金仔唔怕阿侵，兩朝和平係因為習囝

侵呢d先係做嘢 ，上屆嗰個nigga

金仔：跟咗你大陸佬咁多年都冇啖好食，過底好過

中國或成____

習囝或奪和平獎

孔子和平獎

洗唔洗向舊大佬封利是

贏到開巷

好似明朝咁送幾個美女畀習帝

制裁北韓咁耐 幾時蘇過你吖
一搞佢大佬 肥仔金即擺和頭酒

條死黑鬼誤左美國8年 侵帝上台冇一年就解決哂佢堆屎

嚇到金仔

美國左膠又會話係中國同文在寅功勞
Nothing to do with Trump

侵早幾年嘅話之前嗰個學生就唔洗死

係 好on9